香港幾時先可以有呢啲政策

"北歐三國物價比全世界平均都高,食個老麥都講緊二百幾蚊港紙
另一方面北歐三國（丹麥、挪威同瑞典）福利政策係全世界最完善
教育方面,北歐實行較少比較,較少考試既教育,而且大家起跑線差不多..

由生、養、教育、死都可以受到政府法律保護;

例如:福利（教育、醫療、房屋等等）佔本地生產總值:
瑞典56.6%，丹麥51.7%，芬蘭48.6%

二、失業救濟金
失業補助：原薪水的八至九成

有效期：十個月至四年

挪威有一個政策規定,但凡失業,都可以申請原本上一份工作九成金額,但代價係:

每月領取救濟金的前一周，必須參加由就業培訓中心組織的技能培訓，並且一個課時也不能缺，否則會拿不到救濟金。 "

放棄資本主義實行社會主義

有德國既房屋政策就夠

失業救濟金果part真係一個德政

但人地稅率高